[{"question": "https://www.zhihu.com/question/301130190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301130190/answer/524173967", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 iG 3:0 \u51fb\u8d25 FNC \u593a\u5f97 LPL \u9996\u4e2a S \u8d5b\u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/441616625", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276010879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276010879/answer/445049848", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5b66\u5973\u751f\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u7537\u751f\u6709\u94b1\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/437186818", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386125/answer/510818139", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4f60\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27846474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27846474/answer/516877330", "content": "\n\u5927\u5b66\u60c5\u4fa3\u65c5\u6e38\u540c\u4f4f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u53d1\u751f\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50363347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50363347/answer/499810020", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u8fc7\u76ee\u4e0d\u5fd8\u7684\u89c6\u9891\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299262166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299262166/answer/519896969", "content": "\n\u4ece\u5e02\u503c\u548c\u5f62\u52bf\u770b\uff0c\u76ee\u524d\u817e\u8baf\u5df2\u843d\u540e\u4e8e\u963f\u91cc\uff0c\u672a\u6765\u7684\u4e24\u9a6c\u4e4b\u4e89\uff0c\u9a6c\u5316\u817e\u8981\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6253\u5f97\u8d62\u9a6c\u4e91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27846474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27846474/answer/519046865", "content": "\n\u5927\u5b66\u60c5\u4fa3\u65c5\u6e38\u540c\u4f4f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u53d1\u751f\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269458759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269458759/answer/438560759", "content": "\n\u5f53\u4f60\u4e70\u5b8c\u4eba\u751f\u7b2c\u4e00\u5957\u623f\u65f6\u5185\u5fc3\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65333214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65333214/answer/519231516", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7533\u529e\u5965\u8fd0\u4f1a\u7684\u56fd\u5bb6\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283914760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283914760/answer/451651628", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u56fd\u5f0f\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487411/answer/520418957", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u6d77\u5e95\u635e\u670d\u52a1\u5458\u4e0d\u8010\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288454066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288454066/answer/463483543", "content": "\n\u5728SNHG\u996d\u5708\u5185\uff0c\u770b\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8a00\u8bba\u4f1a\u8ba9\u4f60\u6709\u201c\u96be\u9053\u8001\u996d\u90fd\u6ca1\u4e86\u5417\u201d\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54004229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54004229/answer/518437066", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9177\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267925961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267925961/answer/524122276", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u64cd\u4f5c\u79f0\u5f97\u4e0a\u300c\u7edd\u6740\u300d\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48640958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48640958/answer/521973448", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u7f51\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u7279\u8272\u7684\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267421394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267421394/answer/512349541", "content": "\n\u8863\u54c1\u6bd4\u8f83\u5dee\u7684\u5973\u660e\u661f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33602523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33602523/answer/523970757", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u6253\u5f00\u65b0\u4e16\u754c\u5927\u95e8\u7684\u6444\u5f71\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300628262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300628262/answer/522408595", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5bf9\u4e94\u5c81\u590d\u65e6\u4e8c\u4ee3\u7684\u7b80\u5386\u548c\u7f51\u7edc\u70b9\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68567283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68567283/answer/488167703", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u582a\u79f0\u5973\u795e\u7684\u5973\u751f\uff0c\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263505147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263505147/answer/522660966", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8bef\u4ee5\u4e3a\u662f\u666e\u901a\u8bdd\u7684\u65b9\u8a00\u7528\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293239180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293239180/answer/518662007", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u5239\u90a3\u8ba9\u4f60\u5bf9\u65e5\u672c\u7684\u7f8e\u597d\u5370\u8c61\u77ac\u95f4\u7834\u706d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288005890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288005890/answer/471109715", "content": "\n\u540d\u4fa6\u63a2\u67ef\u5357\u5f53\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u8bc1\u660e\uff0c\u6bdb\u5229\u5c0f\u4e94\u90ce\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/522092997", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268663946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268663946/answer/513561565", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300380359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300380359/answer/521513225", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40593003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40593003/answer/517585257", "content": "\n\u5f20\u6770\u8c22\u5a1c\u7684\u604b\u60c5\u662f\u5426\u503c\u5f97\u7fa1\u6155\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/508372610", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40838821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40838821/answer/486983732", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5403\u60ca\u7684\u5386\u53f2\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/499263966", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281992632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281992632/answer/513027639", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u80fd\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u6536\u5165\u4e24\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67091864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67091864/answer/468924613", "content": "\n\u5973\u751f\u771f\u5b9e\u7684\u4e00\u9762\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22590902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22590902/answer/504629858", "content": "\n\u5982\u4f55\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6323\u5230\u4e00\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37058962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37058962/answer/505566647", "content": "\n\u957f\u5f97\u80d6\u5374\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286525154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286525154/answer/508187690", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u6cbb\u6108\u7684\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263505147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263505147/answer/509911306", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8bef\u4ee5\u4e3a\u662f\u666e\u901a\u8bdd\u7684\u65b9\u8a00\u7528\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22968875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22968875/answer/454844693", "content": "\n\u4e0d\u51fa\u56fd\u5982\u4f55\u7ec3\u5c31\u4e00\u53e3\u6d41\u5229\u7684\u82f1\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28212010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28212010/answer/508646003", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u5236\u9020\u4e1a\u8fce\u6765\u5012\u95ed\u6f6e\uff0c\u201cMade in China\u201d \u9762\u4e34\u7a7a\u524d\u5371\u673a\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62095660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62095660/answer/506892458", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u597d\u7684\u51cf\u80a5\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62437111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62437111/answer/450927121", "content": "\n\u674e\u4e16\u6c11\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7acb\u61e6\u5f31\u7684\u674e\u6cbb\u4e3a\u63a5\u73ed\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/519374057", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/475688507", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25857988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25857988/answer/486524056", "content": "\n\u8bf7\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u5f53\u521d\u662f\u600e\u4e48\u627e\u5230\u521b\u4e1a\u7684\u65b9\u5411\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301066341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301066341/answer/524050232", "content": "\n\u84dd\u6d01\u745b\u53bb\u4e16\u4e86\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5979\u574e\u5777\u66f2\u6298\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278925395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278925395/answer/489349215", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8fc7\u763e\u7684\u603c\u4eba\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39731953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39731953/answer/512989723", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u6c14\u8d28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269340918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269340918/answer/448432750", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u808c\u8089\u7537\u7684\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34473598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34473598/answer/467486661", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7684\u5404\u79cd\u65b9\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/487002503", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300708301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300708301/answer/522485235", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c5\u5c81\u5c0f\u670b\u53cb\u7b80\u5386\u9006\u5929\u300d\u5f15\u53d1\u70ed\u8bae\uff0c\u513f\u7ae5\u5b66\u524d\u6559\u80b2\u5f00\u59cb\u65f6\u95f4\u8d8a\u65e9\u8d8a\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/509546290", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301145628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301145628/answer/524380015", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u7b2c\u5341\u56db\u671f\uff08\u300cTa\u771f\u7684\u5f88\u52aa\u529b\u300d\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u53e5\u597d\u8bdd\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19822048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19822048/answer/478249993", "content": "\n\u6700\u597d\u559d\u7684\u767d\u9152\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25308230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25308230/answer/520205987", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u7537\u670b\u53cb\u3001\u8001\u516c\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52588131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52588131/answer/518725875", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5371\u9669\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301145628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301145628/answer/524292422", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u7b2c\u5341\u56db\u671f\uff08\u300cTa\u771f\u7684\u5f88\u52aa\u529b\u300d\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u53e5\u597d\u8bdd\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23262431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23262431/answer/516112940", "content": "\n\u73b0\u5728\u5973\u751f\u53bb\u5370\u5ea6\u51fa\u5dee\u5b89\u5168\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294196112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294196112/answer/512723277", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\uff0c\u770b\u5230\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u60ca\u8273\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263505147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263505147/answer/521201218", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8bef\u4ee5\u4e3a\u662f\u666e\u901a\u8bdd\u7684\u65b9\u8a00\u7528\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300409824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300409824/answer/520659904", "content": "\n2018-19 \u8d5b\u5b63\u897f\u73ed\u7259\u56fd\u5bb6\u5fb7\u6bd4\u82cf\u4e9a\u96f7\u65af\u6234\u5e3d\u5df4\u8428 5:1 \u51fb\u8d25\u7687\u9a6c\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6ca1\u6709\u6885\u7f57\u7684\u56fd\u5bb6\u5fb7\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20723096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20723096/answer/510903919", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ed1\u4eba\u7684\u5916\u8c8c\u4e0d\u7b26\u5408\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u5ba1\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27519187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27519187/answer/475159326", "content": "\n\u9f3b\u5b50\u633a\u4e14\u597d\u770b\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/521514638", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287732874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287732874/answer/459446699", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u78a7\u6842\u56ed\u4e0d\u5230 40 \u5929\u53d1\u751f 3 \u6b21\u574d\u584c\u4e8b\u6545\u81f4 7 \u4eba\u6b7b\u4ea1\uff1f\u80cc\u540e\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/519358616", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26391310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26391310/answer/515179293", "content": "\n\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u5370\u5ea6\u81ea\u7531\u884c\u4e00\u4e2a\u6708\u5de6\u53f3\u53ef\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27846474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27846474/answer/517016085", "content": "\n\u5927\u5b66\u60c5\u4fa3\u65c5\u6e38\u540c\u4f4f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u53d1\u751f\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293268002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293268002/answer/519304066", "content": "\n\u5982\u679c\u5927\u7c73\u7684\u4ef7\u683c\u653f\u5e9c\u4e0d\u63a7\u5236\u7684\u8bdd\uff0c\u90a3\u4e48\u5728\u76ee\u524d\u7684\u901a\u80c0\u6c34\u5e73\u4e0b\uff0c\u5c06\u4f1a\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u94b1\u4e00\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293268002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293268002/answer/509469741", "content": "\n\u5982\u679c\u5927\u7c73\u7684\u4ef7\u683c\u653f\u5e9c\u4e0d\u63a7\u5236\u7684\u8bdd\uff0c\u90a3\u4e48\u5728\u76ee\u524d\u7684\u901a\u80c0\u6c34\u5e73\u4e0b\uff0c\u5c06\u4f1a\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u94b1\u4e00\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/507749245", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/519335836", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300053537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300053537/answer/520771832", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e01\u9999\u533b\u751f\u5168\u7f51\u6700\u5f3a\u8f9f\u8c23\uff0c \u4e00\u5171101 \u6761\u8c23\u8a00\uff0c\u8f9f\u8c23\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62279589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62279589/answer/472750177", "content": "\n\u8bfb\u7eaf\u6570\u5b66phd\u7684\u4eba\u8981\u6709\u591a\u70ed\u7231\u6570\u5b66\u4e0e\u79d1\u7814\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27363131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27363131/answer/519295270", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 CBA \u56fd\u5185\u7403\u5458\u8eab\u4f53\u666e\u904d\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u7626\u5f31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/516358343", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298343191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298343191/answer/518202329", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u5bf9\u8eab\u4f53\u7684\u63a7\u5236\u8fbe\u5230 100% \u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263505147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263505147/answer/513958421", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8bef\u4ee5\u4e3a\u662f\u666e\u901a\u8bdd\u7684\u65b9\u8a00\u7528\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27720960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27720960/answer/515536494", "content": "\nExcel \u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7528\u7684\u6280\u5de7\uff0c\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28325412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28325412/answer/515356218", "content": "\n\u575a\u6301\u559d\u725b\u5976\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26234383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26234383/answer/511095589", "content": "\n\u5973\u5b69\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u7684\u5987\u79d1\u5e38\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31099380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31099380/answer/511801959", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56db\u5ddd\u76c6\u5730\u662f\u4e2d\u56fd\u6700\u91cd\u8981\u7684\u201c\u6218\u7565\u5907\u4efd\u533a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295340613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295340613/answer/502009789", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u624d\u53ef\u4ee5\u7b97\u662f\u7f8e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263525664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263525664/answer/375303793", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c985 \u5b66\u751f\u77e5\u9053\u4e86\u4f1a\u6d41\u6cea\uff0c211 \u5b66\u751f\u77e5\u9053\u4e86\u4f1a\u6c89\u9ed8\u300d \u7684\u6b8b\u9177\u73b0\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297147906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297147906/answer/511051303", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u519c\u6c11\u5728\u516c\u8def\u4e0a\u6652\u7cae\u5e76\u653e\u7f6e\u9489\u677f\u9632\u6b62\u8f66\u8f86\u78be\u538b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34347084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34347084/answer/512924767", "content": "\n\u9047\u5230\u63d2\u961f\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263866957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263866957/answer/510104942", "content": "\n\u732b\u54aa\u4ef0\u9762\u671d\u5929\u7761\u662f\u8868\u8fbe\u4fe1\u4efb\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37379853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37379853/answer/509188413", "content": "\n\u7403\u5458\u5728\u906d\u53d7\u4f24\u75c5\u91cd\u8fd4\u8d5b\u573a\u65f6\u662f\u5426\u4f1a\u6709\u5fc3\u7406\u9634\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282772553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282772553/answer/512026599", "content": "\n\u8fd0\u52a8\u5458\u6709\u591a\u80fd\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294479664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294479664/answer/510821130", "content": "\n\u600e\u6837\u5728\u4e70\u4e86iPhone XS\u4ee5\u540e\uff0c\u8ba9\u522b\u4eba\u77e5\u9053\u8fd9\u662fXS\u800c\u4e0d\u662fX\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271634898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271634898/answer/505547326", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u4f60\u5f88\u6709\u51b2\u51fb\u529b\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296680228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296680228/answer/505507955", "content": "\n\u5728\u9633\u95f4\u70e7\u4ec0\u4e48\u6837\u5f0f\u7684\u51a5\u5e01\uff0c\u5230\u4e86\u9634\u95f4\u624d\u80fd\u771f\u6b63\u6d41\u901a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270986073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270986073/answer/446673355", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u54ea\u4f4d\u660e\u661f\u821e\u8e48\u6c34\u5e73\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275756508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275756508/answer/504770524", "content": "\n\u8857\u8fb9\u5c0f\u5403\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290583388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290583388/answer/472719760", "content": "\n\u9093\u4f26\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u559c\u6b22\u6768\u7d2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292495795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292495795/answer/501473799", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u4e2d\u9ad8\u6863\u5c0f\u533a\u80fd\u5426\u62b5\u5fa1\u4e27\u5c38\u7684\u88ad\u51fb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/516765404", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286525154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286525154/answer/507661490", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u6cbb\u6108\u7684\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58762730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58762730/answer/520610321", "content": "\n\u70b9\u4e00\u4efd\u5168\u719f\u7684\u725b\u6392\u771f\u7684\u4f1a\u88ab\u5632\u7b11\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300426677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300426677/answer/520783713", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300a\u79d1\u6280\u65e5\u62a5\u300b\u300c\u300e\u4e2d\u56fd\u5929\u773c\u300f10 \u4e07\u5e74\u85aa\u96be\u89c5\u9a7b\u5730\u79d1\u7814\u4eba\u624d\u300d\u8fd9\u4e2a\u65b0\u95fb\uff1f\n"}]